向連登一search 大快活先發現原來真係好多打手post

又話咩良心企業 又呢又路 有無咁誇張

前晚9點先知原來屋企無飯食，要自己落街食
咁呀附近得岩記同大快活，唉咁我揀大快活啦
我買左個咖哩雞飯４５＄
點知我等拎外賣果陣
個經理／主任望一望盒野，對個廚房：「嘩Ｄ雞咁散，唔得唔收貨，停左去。」
跟住同我講：「靚仔，唔好意思呀，Ｄ雞太散啦，你揀個樣丫，價錢唔係問題，諗到咩岩食同我講，幫你整左先，唔好意思。」

咁我求其揀返個一樣４５蚊既炸雞飯啦
佢地前後講左至少６—７句對唔住／唔好意思
雖然呀叔曾經都做過飲食雜誌，但本身係對飲食無咩要求既毒男，仲要毒到嗌外賣返屋企食
間鋪仲向公屋區，我又著到乞衣咁，其實佢大可以求撚其比個飯盒打發我走，反正我都唔敢返去屌９佢，點解佢要咁做呢？

雖然果晚d炸雞凍晒好硬好撚難食.........

沙田mos burger 又係好痴線...
D人又鬼死咁有禮貌

打手

我都試過叫個飯 但廚房賣曬 俾我任轉其他

因為經理食左份 又唔想比上層知 所以...